［行動po] 聽日係721半週年

聽日係721恐襲半週年

永遠唔會忘記白衣人無差別攻擊市民、警局關門、警察同拎住鐵通既白衣人搭膊頭、警黑勾結

希望到時見到大家

毋亡721

香港正式淪陷既一日

全世界都見證港共政府既腐敗

多謝幫推

唔講真係唔知，太多事件發生

push

Push

推